Проекта използва css / js / php / swoole / web sockets / mysql 
Идеята е че в базата данни съхраняваме парченца код .
Примерно търсене : grid , flex , js add event listener , php heredoc
В полето за търсене можем да напишем clear и history 
Със стрелките нагоре и надолу виждаме предишните търсения 
Нещо като Linux терминала

1) git clone
2) docker-compose up --build
3) Отваряме проекта на localhost:8300

